玩撚完！！點解熱門一個913post都冇！！？

今個禮拜五呀 仲有兩日咋 點解一個post都冇？

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

push

913 遍地開花 好多地方中秋活動

push push push

推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

推呀

915 12點英領 3點民陣